[16 grad]有無16年gard既巴絲打做緊NGO?入黎分享下

小弟黎緊有ngo offer
想睇下有無其他fg都係做緊ngo可以分享下